(支持環保)食老麥唔用膠袋

但係點先可以單手拎住包野同杯野飲，又唔會整濕個袋？

叫佢比多兩個袋我袋住杯野飲 ？

當住員工面前一啖飲晒d汽水
你就可以單手拎住紙袋